啲死毒撚可唔可以停止戴耳環

真心個句，耳環呢d野型男先carry到
最近幾年真係見好多毒撚樣戴住隻耳環唔知做乜鳩
甚至有d四眼毒撚都戴住隻耳環，望落九唔搭八咁嘅樣真係得啖笑
利申：無戴耳環

關你撚事
利申：無戴

我開po又關你撚事

呢樣真

毒撚又唔可以戴耳環又唔可以染髮

出街都就快唔俾

關你撚事

就快連呼吸都唔得

唔想吸到毒撚呼出嚟嘅空氣 好噁心